屌你老母 呢d咁既天氣仲要俾人兜頭噴煙！

屌你老母死煙鏟廢青廢老
香港夏天咁撚熱又焗又多人又迫！
仲要食埋前面條死煙鏟既二手煙！
屌你老母快撚d肺癌死撚左去啦！

呢d人真係又冇文化又自私
要後面既人食你噴出黎d堂